疫苗接種●英國曙光｜千萬人接種，已近香港人口兩倍! 傳播率跌至半年新低 單日確診按周減34%

英國接種疫苗真係有效，病毒傳播率已回降到舊年七月水平。

反觀香港仍然將資源放在封區上，真係唔知幾時可以走出呢一個!

呢一個波!

移民英國

美國個邊點
有冇好返d

The worst of time, the best of time

香港係唔會俾佢停嘅 港共要打壓民權 收集DNA 監控 阻人離開香港

根本唔會俾病毒停 case 一少就放多d 支那人落嚟

佢只會用支那疫苗殺人

最怕英國全民免疫，香港都繼續封英國關，唔俾香港人走!

唔使最怕 係一定會

無咩卑鄙事 淋病係做唔出

繞道走

英國會恢復得最快 Boris Johnson 其實有能力 只係時局世界非英國一國之力可變 本來美國Donald Trump 加澳洲 呢三國 再加埋印度 日本可有效制衡支那

起程移民了

當無線新聞無報英國／美國新聞既時候，
就知道疫情開始轉好

真係估唔到英國咁快!希望其他疫苗都快啲有得打，R number下降，群體免疫不是夢!

人哋唔洗鳩戴口罩鳩封

正確

日日講人地點差 就係想兇人

陶傑講過 要知真相 唔好只睇華文傳媒 蘋果已經算好 起碼有報

英國個隻打完兩針之後
個抗體維持到幾耐？

因為無資源封支那關

其實無停過，旺區甚至郊野一樣有操北話人士

反疫苗熱狗冇聲出

梗係啦 支那不斷放人落嚟 仲有呀 有好多新移民返咗上去 呢班人過完年就會落返嚟 到時實會再爆

立此為憑 你地bookmark 呢個貼 等3月睇吓我有無錯 有錯歡迎鞭c

呢啲先叫做實事
香港班19高官未confirm嘅事就走出黎打鑼打鼓
又話1月有疫苗，又話會有科興先
結果疫苗拖拖拖拖到3月，科興就連審都未審

科興 垃圾嚟㗎 除非想死先打

科興？ 貼錢都唔撚打

暫時冇人知。

科學家話中咗武肺嘅病人會有五個月免疫力，所以估計疫苗會有六個月免疫力。

英國健康大臣講明，有需要時會同國民每六個月打一次。

英國新消息: 無論任何人，任何移民身份，只要身在英國，就可以免費接種疫苗。